聖誕party定咩主題好？

我先forever alone

夏日主題 玩對比

邊個咁都要比負皮